「林鄭下一步：劍指勇武派」

今日發完夢到而家都訓唔著。深夜開post仲要p牌，出聲都預左比人屌，但係林鄭下緊一盤大旗點解無人提？個個走哂去話勇武，比人帶風向？

我係到唔係想講今日勇武派嘅行動乜乜乜，而係林鄭已經正式劍指勇武派。

就我目前觀察所得：

（1）每日警察記招：顯然係個針對快閃發夢而有嘅戰略，不停借每日傳媒拍到快閃嘅場面，將勇武派打造成徹徹底底嘅「暴徒」同「港獨份子」。林鄭誓要將亂象歸咎於勇武，並將其孤立。（連登今晚嘅風向已經證實左我講嘅野係岩）

（2）黑衫狗隻混入： 係條片到已經好清楚睇到有狗混入左。明明之前仲傾緊火唔火，今日就燒狗屋燒宿舍？先唔好講個升級速度唔合理，最重要係，今日一燒就出哂奶力分化會唔會太巧合？

（3）半夜無差別斬人：除左要做輿論孤立勇武，更加要借外人嘅力去恐嚇勇武派，哩點我相信唔洗解釋大家都明。

其實當中仲有好多線索，例如大搜捕之類，但無論點，不割席，不分化，不篤灰係我地嘅承諾，無人可以騎劫勇武派教佢地做野。爬山亦唔係單純勇武派嘅負責，兄弟爬山，我地一定會有到頂嘅一日！

光復香港 時代革命

推

要推多幾下先有人睇㗎

出完post太累訓左無理

推多下

to 勇武派
多謝你地咁辛苦，大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

好在今日連登記者會都講左類似嘅野，咁哩個post唔推都無咩所謂啦

Push

push

不割蓆不篤灰不分化
老虎核彈都係咁話